油麻地男子墮樓亡 假牙飛脫

今日(19日)凌晨5時許，一名50餘歲男子，被發現由油麻地利業街15號萬安樓墮下，倒臥行人路，頭部重創昏迷，途人報警，救護員到場將事主送院搶救，惜返魂乏術。警員調查後，相信事主由天台墮下，在地上發現屬於他的一副假牙，現正跟進墮樓原因。

G殺

拾取物品:廢老的假牙

用保麗淨咪冇事。
R.I.P.

百變星君

格格格格格格格

想食乜 就食乜

格格格格格格格格格格格
格格格格格格格格格格格

格格格

樓上成班都可以落地獄

50歲就要戴假牙

在地上發現屬於他的一副假牙
文章中心思想

以為劉馬車跳咗